邊個再亂嗌想死就係鬼

唔鐘意聽都要講
大部份香港人都心極累
唔好再無止境散負
真係想成功唔該你留住條命

再死多幾個就冇人會重視呢件事
唔好白白浪費幾位義士嘅生命

真係好絕望就離開現實 約下朋友做下運動飲下酒逃離一下

敵人係共匪阿
不知幾想你班仆街香港人快撚啲死

推

同埋
請唔好再神聖化自殺呢件事
再自殺對呢場革命冇幫助！

陳雲：
年輕人已經自殺明志，此地已有三位青年甘願為香港流血及殉命。血祭已經足夠，香港可以建國。如果不是格外浪漫與珣麗的美學自殺，不必再來啦。讀好中文、練好書法、讀好歷代的絕命詞，選一個日值歲破的大凶日子來寫遺書不遲，這大概要十幾年功夫啊，期間民主已經來臨，大把嘢做，自殺都唔得閒想。事不過三，重複沒意思的。請耐心等待中美碰撞、香港階級碰撞而給予香港的普選機會。普選是基本法寫明的，必會實現。期間我會引領着情況的，當然，這需要人力物力。

同情下人地。
可能佢地喺連登發洩完，睇到網友友善既comment後選擇唔跳呢。

其實呢幾日已經有海量的留言，叫人唔好自殺，如果佢地咁都睇唔到..............就真係好鬼........

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

開始有人扮死引義士出去

唔再理自殺post了
總之自己分析下啦 唔好俾人利用同情心
出去俾人影埋相抄埋牌